问：我们是昆山市公安局曹安派出所的民警（出示工作证件），现依法对你进行询问，请你如实回答问题，对与本案无关的问题，你有拒绝回答的权利，你听清楚了吗？
答：听清楚了。
问：你有要求办案人员或者公安机关负责人回避的权利，有陈述和申辩的权利，以上权利义务你清楚了吗？
答：听清楚了。
问：你是否要求办案人员或者公安机关负责人回避？
答：我不要求。
问：你的个人情况？
答：我叫张玉华,女,1971年08月10日出生,汉族,小学文化程度,户籍所在地山东省枣庄市山亭区桑村镇东朱沟村82号,现住江苏省昆山市花桥镇中宇花苑3号楼1606室,居民身份证370481197108106727,联系电话15862648844。
问：你来派出所报警有什么事？
答：我的电动车被人偷了，但是被我儿子发现了，现在偷电动车的人已经被你们警察带到了派出所，我是来反映一下情况的。
问：请你详细讲一下事情经过？
答：好的。我在大约3个多月前，将我的一辆红白相间小型踏板式电动车停放在花桥镇中宇花苑进门东侧从北数起第二个车库里面，因为钥匙遗失了，车已经上锁了，所以我就放在那边一直没有骑。今天下午15时多的样子我在家里休息，我小儿子魏乾出门上班，在我们中宇花苑小区门口看到一个老年男子推着我的电动车，我小儿子就拦住了他。我赶到我们小区进门东侧两个车库中间位置后，就发现我儿子指着一个穿灰白衬衫和一个大短裤的老头，说是他偷了我的电动车，我的电动车就在那个老头旁边。当时我们问他为什么偷我的车，那个老头一开始还说是他的车，后来我们拆穿他后，他就没有说话了。后来我们就报警，你们警察就把那个老头带回派出所了。
问：你的电瓶车的情况？
答：是红白相间色的，具体牌子我不记得了，买了三四年了，当时购价1300多块钱，买的是新车，后来这个车被警察带到了派出所里了。
问：你这个车当时有无上锁？
答：当时我的电瓶车是锁了后轮的自带的锁。
问：当时你这个电瓶车停了多长时间？
答：我的车在小区里停了大概有三四个月的时间了，具体什么时间停的我不记得了。
问：你还有什么要补充的吗？
答：我现在不想追究那个老头的责任，因为那个老头和我们住在一个小区里，我老公在小区里听说这个老头脑子好像有点问题，我觉得对方也是不容易，我现在就是要求对方把我的车修好，我也不想为难他们了。
问：你以上说的是否属实？
答：属实。