问：我们是昆山市公安局综合保税区派出所的民警（出示工作证件），现依法对你进行询问，请你如实回答问题，对与本案无关的问题，你有拒绝回答的权利，你听清楚了吗？
答：听清楚了。
问：你有要求办案人员或者公安机关负责人回避的权利，有陈述和申辩的权利，以上权利义务你清楚了吗？
答：听清楚了。
问：你是否要求办案人员或者公安机关负责人回避？
答：我不要求。
问：来所何事？
答：我的钱包被盗了，我来报案。
问：你把事情的详细经过说一下？
答：好的，我是住在昆山市综合保税区共聚生化宿舍Ｇ栋５１０室的，２０１７年３月２日１３时许，我把钱包放在宿舍床头然后睡觉，醒来发现钱包不见了。
问：损失情况？
答：我被盗了一个黑色的钱包，钱包里有２２０元钱，本人身份证、银行卡三张。
问：有无补充？
答：没有。
问：以上你所说是否属实？
答：属实。